隔左3年，泛民同本土終於做到第一次既合作

自從6月9後，我開始loop返天琦以前既片，望睇返佢講過既野，做過既事，根本可以完全fit返入哩幾日既遊行同示威入面。

睇下下面條片，當楊岳橋當選之後，天琦同楊大狀都認為本土同泛民可以共存，當然我唔認為香港仲有險可守。哩3年內經歷過無數次既割蓆，對鬧，到今年6月終於透過一群無名勇武義士同班後生泛民證明到真係可以共存，遊行時和平，凌晨時靜待，到適當衝既時候衝。可能仲有班和理非唔認同，但係事實證明左有時勇武抗爭係會令到當權者退步。
黎緊就係選舉，與其成日諗選舉點樣鎅本土/泛民票，不如諗下點樣配合打沉建制同哩個港共政權

已經冇本錢分裂

無錯，打咁多野都係想支持泛民既各位諗一下係咪真係有險可守。
我當時間回到6月9日夜晚，當柒婆發聲明繼續硬推條例漠視103萬人和平遊行既時候各位係咪仲覺得哩個政權仲信得過。
今日上街見到好多人講到612唔係暴動，我想各位當日認為魚革係暴動既人反思一下: 當日係咪真係暴動?泛民同本土係咪真係要係對立?

各有各做同合作爭好遠

各有各做已經好好，
請child登仔停止「捉鬼」歪風
不要再走舊路，thz

就算唔合作都唔好鬼打鬼
到時保蝗狗又漁人得利

佢suggested video有呢段

好想快啲天琦出返嚟....

本土死咗啦 邊有合作

至少起碼大家會有一個妥協
發夢夢到612下晝唔係泛民勇武屌黎屌去，即使衝既時候，同意既一齊衝唔同意既就退後，完全無狗咬狗情況。

補充多句，而且同意衝果班要退嘅時候
唔衝果班和平派都可以cover到而唔係篤灰
發夢見到自己喺入面真係會感動
等我見到個大台起左仲擔心會俾人騎劫
結果證明我小人之心

唔知你死既意思係點解，死既原因係咪本土派無得再參與立法會選舉，天琦亦都去左坐監?
一場革命點都會有人犧牲，而梁天琦就係其中一個暫時既犧牲品，但係佢自願返黎坐監係為咩，咪就係哩個香港。本土派都係一個term黎姐，實際佢係一個信念，若果本土真係已死，612應該無咁多前線人員出黎抗爭

今次冇大台真係好成功
另一奇跡係難得班白鴿冇割蓆
成班和理非又夠膽喺前線食椒食催淚彈
真係飲得杯落

PUSH

人之將死
今次呢單野好明顯係死到臨頭販民焗住反抗